iphone過相問題 過得幾百張就自己停

其實點back up
我插usb線就咁拉 過得幾百張相就自己停 出現下面畫面
試過好多次 唔識搞
對上一次(1年前左右)過相 過唔齊都算 過得7-8成
今次過得幾百就自己停 冇理由幾百張咁過 成萬幾張
出現左咩問題 電腦百痴
唔係mac機

咁係人都睇得出唔係mac機嘅。。。

可能bootcamp windows

首先，用條原裝USB線先

第二，喺iPhone 設定⋯⋯相片⋯⋯傳送至mac/ PC選項下揀「保留原始檔」

iPhone 熄機再開機

再駁就應該得

用緊原裝線
其他野一間試下

sor囉

我都成日係咁試過del左電腦個drive 但過一排又變返

你試吓換過個keyboard同個mon就會load得快啲

應該係iphone suppose係同非mac會crash
逼你買mac

試完得左 但去到過到一半file又嚟
我估要再熄機開過 聽日先試
電腦野真係解釋唔到

改setting等佢自己唔會auotlock同turn off screen

有時短片會過唔到

係 一到短片個位自己死
出現返上圖畫面

係
果D咩原況照片
成日過唔到

而家索性拍照關咗原況

換過個usb port啦，windows 嘅usb management係弱智

點換 即係駁過分插？

買個synology nas過影片 相啦

影片同原況會出事，用Google photo backup算啦

有幾多容量？
直接電郵拉過去？以前會放上google雲端

一次過過得太多相，逐批逐批慢慢過。
死症，冇得救

down個app自動back up

試左好多次
但上左13.5.1又突然好似冇野

lm